AOE2 World Cup

竟然係Mr Yo贏, 有無搞錯

中國隊日日玩team
咩花式都出齊勁撚好睇
練習量同合拍差太遠

終於唔係viper贏哂所有match

viper今年好似輸好多

Mr yo 今年好似top 1
the viper 除左hidden cup外全部輸晒俾mr yo

Mr 7-0

Liereyy 同Viper 成績先係top1 , 大賽黎計
不過Hera Mr yo 都好接近， 好多都入四強同決賽

Viper 早兩個月打贏左個Hera 搞既Top1 tournament , 邀請賽入面得4個人，
就係Viper hera, liereyy, mr yo ,
mr yo 包尾， hera 半決賽慘輸Viper ,
Viper 決賽大炒Liereyy

今年真係幾正， d 人水平好接近， 唔係Viper 玩晒

邊度有replay睇

T90 Official

youtube 應該upload哂
T90
直播響twitch